mobile developer價位

有冇ching知度ios developer而家fg價大概幾多？想轉field,收到20k offer, 諗緊接唔接好。